有冇巴打同我一樣覺得麗英好charm？

見到佢做咩都好有自信，做戲又叻，又多才多藝（eg 識自彈自唱 識日文）
雖然成日比人笑樣衰 又自嘲全死角 但我覺得幾有特色 皮膚又好 襯日系衫都襯得唔錯 襟睇過啲所謂ig女神
麗英真係好撚正，召集連登fans

Hi 麗英

我係麗英打手

聽講大波有無圖

麗英好有個人魅力

大波過另外2個已經係selling point

好樣衰囉

How about you?

英雄所見略同

自信嘅女仔最靚

麗英係個有自信又有才華既女仔

麗英終於有人要，倍感安慰

絲都覺得麗英好charm

麗英世界第一
又有才華又搞笑，仲要皮膚好到癲

唔覺
童B number 1

呢張真係當時唔知點解有人cap 底

可以當日本妹

佢唱正式開始勁好聽

首時光倒流一句話
好想聽麗英瘋狂唱歌

佢把歌聲真係不得鳥